ring con好似有啲問題

前幾日買咗ring fit 嚟玩
點知今日個ring con好似有啲問題
之前壓落去會震得好勁，但係今日差唔多好似無感覺咁
以為係個手制無電，但係睇完個手制係滿電
想問有冇人都試過咁，同埋如果真係壞咗有冇得攞去任天堂整

希望有人解答到我~心急人上

你開錯台？

屌。。。㭍咗

你試吓重新set 推ring con個強度

點set ?

去settting找下

Setting 好似得joy con 可以較，ring con 好似無
但係我見上網啲人話通常個環唔會壞，壞都係隻手制/接觸位有問題

橙

game入面個setting有得較震動強/弱/唔震
睇下關唔關事？係咪左㩒右㩒唔覺意較咗弱/唔震